梁栢賢證實：仁濟醫院有病人在病房被捕

對於有示威者表示，早前到伊利沙伯醫院求診時，有醫護人員問警方如何寫催淚彈的「催」字，最終因此被捕。

醫管局行政總裁梁栢賢回應，已就事件與九龍中聯網總監盧志遠溝通，對方向有關醫護人員了解，事件仍在調查，又指有些報道未必有事實根據。

至於醫管局何時會跟警方合作，梁栢賢不認為最近發生的事件屬重大刑事案件，根據指引，醫管局不會向任何人交出有關病人資料。

梁栢賢強調如果有人使用真槍，一定報警。至於如何判斷求診個案是否有刑事成份，他說，由臨床決定，但前線同事亦可能未遇過有關情況，判斷可能有差異。

梁栢賢說，有時較難分被橡膠子彈射中的個案是否有刑事成分，因為急症室人員當時並無看到有關電視畫面，承認存在「灰色地帶」，若有多些經驗，就可判斷到何時可通知警察、何時以保障病人私隱為先。

另外，梁栢賢證實，仁濟醫院有病人在病房被捕。至於有醫院職員指，有人在等候區或分流站被捕，梁栢賢說，由於有關人士未看醫生，病歷系統沒有相關資料，所以至今未能證實。

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

個醫護人員根本就係篤灰
要問中文字點會問毅進仔

fb見到，廣傳

條仆街睇住有報應

醫院唔係用英文既咩?
定特登扮撚哂蟹咁問黑警俾佢地知

好明顯玩暗號提水
黑護

咪係 咁多同事唔問

大家食二手煙太多唔舒服

死都唔講可以點拉?
有權保持沉默
未計如果係龍匯道係合法，反告警犬就真

擺明有心

push

擺到明提水篤灰啦 呢啲仆街因住有報應